{"results_number": 55, "doodles": [{"name": "25th-anniversary-of-the-fall-of-the-berlin-wall", "title": "\u67cf\u6797\u5899\u5012\u584c25\u5468\u5e74", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/25th-anniversary-of-the-fall-of-the-berlin-wall-5084619791663104.4-hp.jpg", "run_date_array": [2014, 11, 9], "translations": {"el": {"query": "\u03a0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a4\u03b5\u03af\u03c7\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0392\u03b5\u03c1\u03bf\u03bb\u03af\u03bd\u03bf\u03c5", "hover_text": "25\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a4\u03b5\u03af\u03c7\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0392\u03b5\u03c1\u03bf\u03bb\u03af\u03bd\u03bf\u03c5"}, "gu": {"query": "\u0ab0\u0acd\u0ab2\u0abf\u0aa8  \u0aa6\u0ac0\u0ab5\u0abe\u0ab2\u0aa8\u0ac0  \u0aaa\u0aa1\u0aa4\u0ac0", "hover_text": "\u0aac\u0ab0\u0acd\u0ab2\u0abf\u0aa8\u0aa8\u0ac0 \u0aa6\u0ac0\u0ab5\u0abe\u0ab2 \u0aaa\u0aa1\u0ab5\u0abe\u0aa8\u0acb 25 \u0aae\u0acb \u0ab5\u0abe\u0ab0\u0acd\u0ab7\u0abf\u0a95 \u0aa6\u0abf\u0ab5\u0ab8"}, "en": {"query": "Fall of the Berlin Wall", "hover_text": "25th anniversary of the fall of the Berlin Wall"}, "af": {"query": "Die val van die Berlynse muur", "hover_text": "Die 25e herdenking van die val van die Berlynse muur"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null}, "ko": {"query": "\ubca0\ub97c\ub9b0 \uc7a5\ubcbd \ubd95\uad34", "hover_text": "\ubca0\ub97c\ub9b0 \uc7a5\ubcbd \ubd95\uad34 25\uc8fc\ub144"}, "ca": {"query": "Mur de Berl\u00edn", "hover_text": "25\u00e8 aniversari de la caiguda del mur de Berl\u00edn"}, "am": {"query": null, "hover_text": null}, "it": {"query": "Caduta del Muro di Berlino", "hover_text": "25\u00b0 anniversario della caduta del Muro di Berlino"}, "iw": {"query": "\u05d7\u05d5\u05de\u05ea \u05d1\u05e8\u05dc\u05d9\u05df", "hover_text": "25 \u05e9\u05e0\u05d4 \u05dc\u05e0\u05e4\u05d9\u05dc\u05ea \u05d7\u05d5\u05de\u05ea \u05d1\u05e8\u05dc\u05d9\u05df"}, "kn": {"query": "\u0cac\u0cb0\u0ccd\u0cb2\u0cbf\u0ca8\u0ccd \u0c97\u0ccb\u0ca1\u0cc6 \u0caa\u0ca4\u0ca8", "hover_text": "\u0cac\u0cb0\u0ccd\u0cb2\u0cbf\u0ca8\u0ccd \u0c97\u0ccb\u0ca1\u0cc6 \u0caa\u0ca4\u0ca8\u0c97\u0cca\u0c82\u0ca1 25\u0ca8\u0cc7 \u0cb5\u0cb0\u0ccd\u0cb7\u0ca6 \u0c86\u0c9a\u0cb0\u0ca3\u0cc6"}, "cs": {"query": "p\u00e1d Berl\u00ednsk\u00e9 zdi", "hover_text": "25. v\u00fdro\u010d\u00ed p\u00e1du Berl\u00ednsk\u00e9 zdi"}, "ar": {"query": "\u062c\u062f\u0627\u0631 \u0628\u0631\u0644\u064a\u0646", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u064425 \u0644\u0633\u0642\u0648\u0637 \u062c\u062f\u0627\u0631 \u0628\u0631\u0644\u064a\u0646"}, "ml": {"query": "\u0d2c\u0d46\u0d7c\u0d32\u0d3f\u0d7b \u0d2e\u0d24\u0d3f\u0d7d", "hover_text": "\u0d2c\u0d46\u0d7c\u0d32\u0d3f\u0d7b \u0d2e\u0d24\u0d3f\u0d7d \u0d24\u0d15\u0d7c\u0d24\u0d4d\u0d24\u0d24\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 25-\u0d3e\u0d02 \u0d35\u0d3e\u0d7c\u0d37\u0d3f\u0d15\u0d02"}, "ga": {"query": "Titim Bhalla Beirl\u00edn", "hover_text": "Cuimhneach\u00e1n 25 bhliana Titim Bhalla Beirl\u00edn"}, "zu": {"query": null, "hover_text": null}, "eu": {"query": "Berlingo harresia", "hover_text": "Berlingo harresiaren erorketaren 25. urteurrena"}, "et": {"query": "Berliini m\u00fc\u00fcri langemise 25. aastap\u00e4ev", "hover_text": "Berliini m\u00fc\u00fcri langemise 25. aastap\u00e4ev"}, "az": {"query": null, "hover_text": null}, "id": {"query": "Runtuhnya Tembok Berlin", "hover_text": "25 Tahun Runtuhnya Tembok Berlin"}, "es": {"query": "Muro de Berl\u00edn", "hover_text": "25\u00ba aniversario de la ca\u00edda del Muro de Berl\u00edn"}, "en-GB": {"query": "Fall of the Berlin Wall", "hover_text": "25th anniversary of the fall of the Berlin Wall"}, "ps": {"query": null, "hover_text": null}, "gl": {"query": "Muro de Berl\u00edn", "hover_text": "25\u00ba aniversario da ca\u00edda do Muro de Berl\u00edn"}, "nl": {"query": "val van de muur", "hover_text": "25 jaar sinds de val van de Berlijnse muur"}, "nn": {"query": "Berlinmurens fall", "hover_text": "25-\u00e5rs jubileumet for Berlinmurens fall"}, "no": {"query": "Berlinmurens fall", "hover_text": "25-\u00e5rs jubileumet for Berlinmurens fall"}, "tr": {"query": "Berlin Duvar\u0131'n\u0131n Y\u0131k\u0131l\u0131\u015f\u0131", "hover_text": "Berlin Duvar\u0131'n\u0131n y\u0131k\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131n 25. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc"}, "ne": {"query": null, "hover_text": null}, "lv": {"query": "Berl\u012bnes m\u016bra kri\u0161ana", "hover_text": "Berl\u012bnes m\u016bra kri\u0161anas 25. gadadiena"}, "ny": {"query": null, "hover_text": null}, "lt": {"query": "Berlyno sienos gri\u016btis", "hover_text": "25-osios Berlyno sienos gri\u016bties metin\u0117s"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null}, "tk": {"query": null, "hover_text": null}, "th": {"query": "\u0e01\u0e4d\u0e32\u0e41\u0e1e\u0e07\u0e40\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e1a\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e25\u0e34\u0e19", "hover_text": "\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a 25 \u0e1b\u0e35 \u0e41\u0e2b\u0e48\u0e07\u0e01\u0e33\u0e41\u0e1e\u0e07\u0e40\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e1a\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e25\u0e34\u0e19"}, "sr": {"query": "\u041f\u0430\u0434 \u0411\u0435\u0440\u043b\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433 \u0437\u0438\u0434\u0430", "hover_text": "25. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u043f\u0430\u0434\u0430 \u0411\u0435\u0440\u043b\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433 \u0437\u0438\u0434\u0430"}, "tg": {"query": null, "hover_text": null}, "ro": {"query": "C\u0103derea Zidului Berlinului", "hover_text": "A 25-a aniversare a C\u0103derii Zidului Berlinului"}, "is": {"query": null, "hover_text": null}, "pl": {"query": "Upadek Muru Berli\u0144skiego", "hover_text": "25. rocznica upadku Muru Berli\u0144skiego"}, "ta": {"query": "\u0baa\u0bc6\u0bb0\u0bcd\u0bb2\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b9a\u0bc1\u0bb5\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0b95\u0bb0\u0bcd\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc1", "hover_text": "\u0baa\u0bc6\u0bb0\u0bcd\u0bb2\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b9a\u0bc1\u0bb5\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0b95\u0bb0\u0bcd\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc1, 25\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0b86\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1 \u0bb5\u0bbf\u0bb4\u0bbe"}, "be": {"query": null, "hover_text": null}, "fr": {"query": "Chute du mur de Berlin", "hover_text": "25\u00e8me anniversaire de la chute du mur du Berlin"}, "bg": {"query": "\u043f\u0430\u0434\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0411\u0435\u0440\u043b\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0442\u0435\u043d\u0430", "hover_text": "25 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0442 \u043f\u0430\u0434\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0411\u0435\u0440\u043b\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0442\u0435\u043d\u0430"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null}, "ru": {"query": "\u0411\u0435\u0440\u043b\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u0442\u0435\u043d\u0430", "hover_text": "25-\u044f \u0433\u043e\u0434\u043e\u0432\u0449\u0438\u043d\u0430 \u043f\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0411\u0435\u0440\u043b\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0435\u043d\u044b"}, "hr": {"query": "pad Berlinskog zida", "hover_text": "25. godi\u0161njica pada Berlinskog zida"}, "bn": {"query": "\u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u09b2\u09bf\u09a8 \u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u099a\u09c0\u09b0\u09c7\u09b0 \u09aa\u09a4\u09a8", "hover_text": "\u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u09b2\u09bf\u09a8 \u09aa\u09cd\u09b0\u09be\u099a\u09c0\u09b0\u09c7\u09b0 \u09aa\u09a4\u09a8\u09c7\u09b0 \u09e8\u09eb\u09a4\u09ae \u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u09b7\u09bf\u0995\u09c0 "}, "sl": {"query": "padec Berlinskega zidu", "hover_text": "25. obletnica padca Berlinskega zidu"}, "ka": {"query": null, "hover_text": null}, "ht": {"query": null, "hover_text": null}, "da": {"query": "Murens fald", "hover_text": "25-\u00e5rs jubil\u00e6um for Berlinmurens fald"}, "zh-CN": {"query": "\u67cf\u6797\u5899", "hover_text": "\u67cf\u6797\u5899\u5012\u584c25\u5468\u5e74\u7eaa\u5ff5"}, "hi": {"query": "\u092c\u0930\u094d\u0932\u093f\u0928 \u0915\u0940 \u0926\u0940\u0935\u093e\u0930 \u0915\u093e \u0917\u093f\u0930\u0928\u093e", "hover_text": "\u092c\u0930\u094d\u0932\u093f\u0928 \u0915\u0940 \u0926\u0940\u0935\u093e\u0930 \u0915\u093e \u0917\u093f\u0930\u0928\u0947 \u0915\u093e 25 \u0935\u093e\u0902 \u0935\u093e\u0930\u094d\u0937\u093f\u0915 \u0926\u093f\u0935\u0938 "}, "pt-BR": {"query": "Queda do Muro de Berlim", "hover_text": "25\u00ba Anivers\u00e1rio da queda do Muro de Berlim"}, "bs": {"query": "pad Berlinskog zida", "hover_text": "25. godi\u0161njica pada Berlinskog zida"}, "fi": {"query": "Berliinin muurin kaatuminen", "hover_text": "25 vuotta Berliinin muurin kaatumisesta"}, "hy": {"query": "\u0532\u0565\u057c\u056c\u056b\u0576\u0575\u0561\u0576 \u057a\u0561\u057f\u056b \u0583\u056c\u0578\u0582\u0566\u0578\u0582\u0574\u0568", "hover_text": "\u0532\u0565\u057c\u056c\u056b\u0576\u0575\u0561\u0576 \u057a\u0561\u057f\u056b \u0583\u056c\u0578\u0582\u0566\u0574\u0561\u0576 25\u0580\u0564 \u057f\u0561\u0580\u0565\u0564\u0561\u0580\u0571\u0568"}, "hu": {"query": "A berlini fal leoml\u00e1sa", "hover_text": "A berlini fal leoml\u00e1s\u00e1nak 25. \u00e9vfordul\u00f3ja"}, "ja": {"query": "\u30d9\u30eb\u30ea\u30f3\u306e\u58c1\u5d29\u58ca", "hover_text": "\u30d9\u30eb\u30ea\u30f3\u306e\u58c1\u5d29\u58ca 25\u5468\u5e74"}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null}, "crs": {"query": null, "hover_text": null}, "mg": {"query": null, "hover_text": null}, "es-419": {"query": "Ca\u00edda del Muro de Berl\u00edn", "hover_text": "25\u00ba aniversario de la ca\u00edda del Muro de Berl\u00edn"}, "uz": {"query": null, "hover_text": null}, "kk": {"query": null, "hover_text": null}, "zh-TW": {"query": "\u67cf\u6797\u570d\u7246", "hover_text": "\u67cf\u6797\u570d\u7246\u5012\u584c25\u9031\u5e74\u7d00\u5ff5"}, "ky": {"query": null, "hover_text": null}, "mn": {"query": null, "hover_text": null}, "sw": {"query": "Kuanguka kwa Ukuta wa Berlin", "hover_text": "Maadhimisho ya miaka 25 tangu kuanguka kwa Ukuta wa Berlin"}, "sv": {"query": "Berlinmurens fall", "hover_text": "25 \u00e5r sedan Berlinmurens fall"}, "mk": {"query": null, "hover_text": null}, "st": {"query": null, "hover_text": null}, "sk": {"query": "p\u00e1d Berl\u00ednskeho m\u00faru", "hover_text": "25. v\u00fdro\u010die p\u00e1du Berl\u00ednskeho m\u00faru"}, "mt": {"query": null, "hover_text": null}, "de": {"query": "Fall der Berliner Mauer", "hover_text": "25 Jahre Mauerfall"}, "so": {"query": null, "hover_text": null}, "pt-PT": {"query": "Queda do Muro de Berlim", "hover_text": "25\u00ba Anivers\u00e1rio da queda do Muro de Berlim"}, "uk": {"query": "\u0411\u0435\u0440\u043b\u0456\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430 \u0441\u0442\u0456\u043d\u0430", "hover_text": "25-\u0430 \u0440\u0456\u0447\u043d\u0438\u0446\u044f \u043f\u0430\u0434\u0456\u043d\u043d\u044f \u0411\u0435\u0440\u043b\u0456\u043d\u0441\u044c\u043a\u043e\u0457 \u0441\u0442\u0456\u043d\u0438"}, "mr": {"query": "\u092c\u0930\u094d\u0932\u093f\u0928\u091a\u0940 \u092d\u093f\u0902\u0924", "hover_text": "\u092c\u0930\u094d\u0932\u093f\u0928\u091a\u0940 \u092d\u093f\u0902\u0924 \u092a\u0921\u0923\u094d\u092f\u093e\u091a\u093e 25 \u0935\u093e \u0935\u0930\u094d\u0937\u0926\u093f\u0928"}, "te": {"query": "\u0c2c\u0c46\u0c30\u0c4d\u0c32\u0c3f\u0c28\u0c4d \u0c17\u0c4b\u0c21", "hover_text": "\u0c2c\u0c46\u0c30\u0c4d\u0c32\u0c3f\u0c28\u0c4d \u0c17\u0c4b\u0c21 \u0c15\u0c42\u0c32\u0c4d\u0c1a\u0c3f\u0c35\u0c47\u0c24 25\u0c35 \u0c35\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c37\u0c3f\u0c15\u0c4b\u0c24\u0c4d\u0c38\u0c35\u0c02"}, "my": {"query": "\u1018\u102c\u101c\u1004\u103a\u1010\u1036\u1010\u102d\u102f\u1004\u103a\u1038 \u1015\u103c\u102d\u102f\u1000\u103b\u1019\u103e\u102f", "hover_text": "\u1018\u102c\u101c\u1004\u103a\u1010\u1036\u1010\u102d\u102f\u1004\u103a\u1038 \u1015\u103c\u102d\u102f\u1000\u103b\u1019\u103e\u102f \u1004\u103d\u1031\u101b\u1010\u102f \u1014\u103e\u1005\u103a\u1015\u1010\u103a\u101c\u100a\u103a\u1014\u1031\u1037"}, "or": {"query": null, "hover_text": null}}, "hires_url": "http://lh3.googleusercontent.com/zji9qG78hI1jNYO0qY7X47F59CB4YJHWjGVvIoEuS8ZPC-JMfI2T0FfrUrdEBe0Nr96JFvoih9j_Gu6BGFbjOhspL9VU70hU4SpCa2Y=s660", "query": "\u67cf\u6797\u5899", "alternate_url": "http://lh3.googleusercontent.com/d3yxKmxYrcGb2hs2PGPZhd7wUben6srlSVaa2ZYmNOgB_RhNW3CxkdVK5C1bpUbVZDjsL4RGteZ7bpaiDsQk3HA7SwCTw2fAzaHtmtA"}, {"name": "world-cup-2014-51", "title": "2014\u5e74\u4e16\u754c\u676f\uff08\u7b2c51\u5e45\uff09", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-51-5668472285560832.2-hp.gif", "run_date_array": [2014, 7, 5], "translations": {"el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014 - \u03a0\u03c1\u03bf\u03b7\u03bc\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014"}, "gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014 \u0a95\u0acd\u0ab5\u0abe\u0ab0\u0acd\u0a9f\u0ab0 \u0aab\u0abe\u0a87\u0aa8\u0ab2", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014"}, "en": {"query": "Argentina vs Belgium", "hover_text": "Argentina vs Belgium"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null}, "vi": {"query": null, "hover_text": null}, "ca": {"query": "Quarts de final Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014"}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b \u12e8\u1229\u1265 \u134d\u133b\u121c ", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014 \u1218\u12ad\u1348\u127b"}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2014, Quarti di Finale", "hover_text": "Coppa del Mondo 2014"}, "iw": {"query": "\u05e8\u05d1\u05e2 \u05d2\u05de\u05e8 \u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014 "}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014  \u0c95\u0ccd\u0cb5\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0c9f\u0cb0\u0ccd\u200c \u0cab\u0cc8\u0ca8\u0cb2\u0ccd\u200c", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014"}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014, \u010dtvrtfin\u00e1le.", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014"}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014"}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014 \u0d15\u0d4d\u0d35\u0d3e\u0d7c\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d7c \u0d2b\u0d48\u0d28\u0d32\u0d41\u0d15\u0d7e", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014"}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780\u200b\u179c\u1782\u17d2\u1782 \u17e1/\u17e4", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4"}, "ga": {"query": "Cluich\u00ed ceathr\u00fa Ceannais Chorn an Domhain 2014", "hover_text": "Chorn an Domhain 2014"}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Quarter-finals", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Amakotafayinali"}, "eu": {"query": "Munduko Kopa Final Laurdenak", "hover_text": "Munduko Kopa 2014"}, "et": {"query": "Jalgpalli MM veerand-finaal", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014"}, "az": {"query": null, "hover_text": null}, "id": {"query": "Perempat Final Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014"}, "es": {"query": "Cuartos de Final Copa del Mundo 2014", "hover_text": "Copa del Mundo 2014"}, "ps": {"query": null, "hover_text": null}, "gl": {"query": "Cuartos de final Copa do Mundo", "hover_text": "Copa do Mundo 2014"}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014 Kwartfinale", "hover_text": "WK Voetbal 2014"}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 kvartfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014"}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 kvartfinaler", "hover_text": "Fotball-VM 2014"}, "lo": {"query": null, "hover_text": null}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 \u00e7eyrek finalleri", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014"}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0915\u094d\u0935\u093e\u091f\u0930 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a "}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014, ceturtda\u013cfin\u0101ls", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014"}, "ny": {"query": null, "hover_text": null}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014"}, "pa": {"query": null, "hover_text": null}, "sw": {"query": "Robo Fainali ya Kombe la Dunia", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014"}, "tk": {"query": null, "hover_text": null}, "th": {"query": null, "hover_text": null}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014 \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014."}, "tg": {"query": null, "hover_text": null}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014"}, "is": {"query": "Fj\u00f3r\u00f0ungs\u00farslit HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014"}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej, \u0107wier\u0107fina\u0142y", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014"}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014 \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bcd \u0b87\u0bb1\u0bc1\u0ba4\u0bbf \u0baa\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bbf", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014"}, "be": {"query": "\u0427\u0432\u044d\u0440\u0446\u044c\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b \u0447\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442\u0443 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435"}, "fr": {"query": "Coupe du Monde 2014", "hover_text": "Coupe du Monde 2014"}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014 \u0447\u0435\u0442\u0432\u044a\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0438", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014"}, "ms": {"query": "World Cup Quarter-finals", "hover_text": "World Cup 2014"}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u2013 1/4 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0430", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014"}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. \u010detvrtfinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014."}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea \u0995\u09cb\u09df\u09be\u09b0\u09cd\u099f\u09be\u09b0 \u09ab\u09be\u0987\u09a8\u09be\u09b2", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea"}, "sl": {"query": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 \u010detrtfinale", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014 "}, "ka": {"query": null, "hover_text": null}, "ht": {"query": null, "hover_text": null}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 Kvartfinalerne", "hover_text": "Fodbold VM 2014"}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f 8\u5f3a", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8cfd"}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014 \u0915\u094d\u0935\u093e\u0930\u094d\u091f\u0930 \u092b\u093e\u0907\u0928\u0932", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014"}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo Quartas de Final", "hover_text": "Copa do Mundo 2014"}, "kk": {"query": null, "hover_text": null}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014. \u010detvrtfinale", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014."}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014 puoliv\u00e4lier\u00e4t", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014, Negyedd\u00f6nt\u0151", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014"}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014 \u6e96\u3005\u6c7a\u52dd", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014"}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null}, "crs": {"query": null, "hover_text": null}, "mg": {"query": null, "hover_text": null}, "es-419": {"query": "Cuartos de Final Copa del Mundo ", "hover_text": "Copa del Mundo 2014"}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014 Viertelfinal", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014"}, "uz": {"query": null, "hover_text": null}, "pt-PT": {"query": "Quartos de final Campeonato do Mundo ", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014"}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3 8\u5f37", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd"}, "ky": {"query": null, "hover_text": null}, "mn": {"query": null, "hover_text": null}, "ko": {"query": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5 8\uac15", "hover_text": "2014 \uc6d4\ub4dc\ucef5"}, "sv": {"query": "Kvartsfinaler i Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014"}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014, \u0447\u0435\u0442\u0432\u0440\u0442\u0444\u0438\u043d\u0430\u043b\u0435", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014"}, "st": {"query": null, "hover_text": null}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014, \u0161tvr\u0165fin\u00e1le.", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014"}, "mt": {"query": null, "hover_text": null}, "si": {"query": null, "hover_text": null}, "so": {"query": null, "hover_text": null}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014 \u0447\u0432\u0435\u0440\u0442\u044c\u0444\u0456\u043d\u0430\u043b", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014"}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 \u0909\u092a\u093e\u0902\u0924\u094d\u092f\u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u092b\u0947\u0930\u0940", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014"}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d \u0c15\u0c4d\u0c35\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c1f\u0c30\u0c4d-\u0c2b\u0c48\u0c28\u0c32\u0c4d\u0c38\u0c4d", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014"}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1000\u103d\u102c\u1010\u102c\u1038\u1016\u102d\u102f\u1004\u103a\u1014\u101a\u103a", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044"}, "or": {"query": null, "hover_text": null}}, "hires_url": "http://lh3.googleusercontent.com/Q04ImHv9py0bSUkawFq-oNEZ6W2ztZiVA5vC6njzlPoBiZjgbURp0W8MG7gQIe26-vdSX-why3EeufgyC0WzwJZxrBQCQe1LsItltas=s660", "query": "2014 \u4e16\u754c\u676f 8\u5f3a", "alternate_url": "http://lh3.googleusercontent.com/CWYeqxodHRpgWhI9fZ7QkHuaF2mXaFZiDGLj1_TYyXHTPCx3eYkvUlPM0NExzKz40bhVHBsPpP7HcqGCexckSD_LUDNLszeQipzuCwPp"}, {"name": "80th-birthday-the-sydney-harbour-bridge", "title": "\u6089\u5c3c\u6d77\u6e2f\u5927\u6865\u5efa\u621080\u5468\u5e74", "url": "//www.google.com/logos/2012/harbor_bridge-2012-hp.jpg", "run_date_array": [2012, 3, 19], "translations": {"en": {"query": "history of the sydney harbour bridge", "hover_text": "Sydney Harbour Bridge 80th Birthday"}}, "hires_url": "http://lh3.googleusercontent.com/kl8FAIuTdE0fqv0z1fBp_VI3dy8TytBnM4FQOOtRBoNmsk8QRJKP5MEOaE0sgVI4CnGbkt865GiEANapCpWObQS4v0PaP_iv7mCEMRAjQA=s660", "query": "\u6089\u5c3c\u6d77\u6e2f\u5927\u6865\u5efa\u621080\u5468\u5e74", "alternate_url": ""}, {"name": "world-cup-2014-12", "title": "2014\u5e74\u4e16\u754c\u676f\uff08\u7b2c12\u5e45\uff09", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-12-5204175918989312.2-hp.gif", "run_date_array": [2014, 6, 16], "translations": {"gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014"}, "ga": {"query": "Corn an Domhain 2014", "hover_text": "Corn an Domhain 2014"}, "gl": {"query": "Copa do Mundo 2014", "hover_text": "Copa do Mundo 2014"}, "en-GB": {"query": "World Cup 2014", "hover_text": "World Cup 2014"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null}, "lo": {"query": null, "hover_text": null}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014"}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014"}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014"}, "tk": {"query": null, "hover_text": null}, "th": {"query": null, "hover_text": null}, "tg": {"query": null, "hover_text": null}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014"}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014"}, "de": {"query": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014", "hover_text": "Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014"}, "ko": {"query": "\uc6d4\ub4dc\ucef5 2014", "hover_text": "\uc6d4\ub4dc\ucef5 2014"}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 gruppespil", "hover_text": "Fodbold VM 2014"}, "pt-BR": {"query": "Copa do Mundo 2014", "hover_text": "Copa do Mundo 2014"}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null}, "crs": {"query": null, "hover_text": null}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014"}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014"}, "en": {"query": "World Cup 2014", "hover_text": "World Cup 2014"}, "eu": {"query": "Munduko Kopa 2014", "hover_text": "Munduko Kopa 2014"}, "et": {"query": "Jalgpalli MM 2014", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014"}, "es": {"query": "Copa del Mundo 2014", "hover_text": "Copa del Mundo 2014"}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014"}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b"}, "es-419": {"query": "Copa del Mundo 2014", "hover_text": "Copa del Mundo 2014"}, "be": {"query": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435"}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014"}, "ms": {"query": "World Cup 2014", "hover_text": "World Cup 2014"}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea"}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014"}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014."}, "ja": {"query": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014", "hover_text": "\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30ab\u30c3\u30d7 2014"}, "pt-PT": {"query": "Campeonato do Mundo 2014", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014"}, "or": {"query": null, "hover_text": null}, "ca": {"query": "Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014"}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014"}, "ps": {"query": null, "hover_text": null}, "pa": {"query": null, "hover_text": null}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014."}, "ht": {"query": "Coup du Mond 2014", "hover_text": "Coup du Mond 2014"}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014"}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014"}, "mg": {"query": null, "hover_text": null}, "uz": {"query": null, "hover_text": null}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014"}, "mn": {"query": null, "hover_text": null}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014"}, "mt": {"query": null, "hover_text": null}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014"}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014."}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044"}, "vi": {"query": null, "hover_text": null}, "is": {"query": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014"}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014"}, "it": {"query": "Coppa del Mondo 2014", "hover_text": "Coppa del Mondo 2014"}, "iw": {"query": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014"}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014"}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014"}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Group Stage", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Isigaba Samaqembukazi"}, "az": {"query": null, "hover_text": null}, "id": {"query": "Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014"}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014", "hover_text": "WK Voetbal 2014"}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 gruppespill", "hover_text": "Fotball-VM 2014"}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 gruppespill", "hover_text": "Fotball-VM 2014"}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a"}, "ny": {"query": null, "hover_text": null}, "fr": {"query": "Coupe du Monde 2014", "hover_text": "Coupe du Monde 2014"}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014"}, "ka": {"query": null, "hover_text": null}, "kk": {"query": null, "hover_text": null}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd"}, "sw": {"query": "Kombe la Dunia 2014", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014"}, "sv": {"query": "Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014"}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4"}, "st": {"query": null, "hover_text": null}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014"}, "si": {"query": "\u0db4\u0dcf\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd4 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba 2014", "hover_text": "\u0db4\u0dcf\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd4 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba 2014"}, "so": {"query": null, "hover_text": null}, "sl": {"query": "svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014"}, "ky": {"query": null, "hover_text": null}}, "hires_url": "http://lh3.googleusercontent.com/u92cUZ1R0CW9dqA4foBbEoeXbrtKc9nZ80lPaVTeJ2f3jkcS9vyp6IxmPyjDAw054Eurj6NHwnSNkc8-p4ES98TML6C2USOwozY-Esk=s660", "query": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "alternate_url": "http://lh3.googleusercontent.com/GBupjgfN-cgE_ni3IJ-IZF7UhU91CcMrqmabKdBDqbqOPzWKrnL_8_F7xqN2e1i3opfACAY3UhH2xwBeN2nENqCWGXnQQcE12nX_VZrY"}, {"name": "thomas-edisons-birthday", "title": "\u6258\u9a6c\u65af\u00b7\u7231\u8fea\u751f\u8bde\u8fb0\u7eaa\u5ff5\u65e5", "url": "//www.google.com/logos/2011/edison11-hp.gif", "run_date_array": [2011, 2, 11], "translations": {"el": {"query": "\u03a4\u03cc\u03bc\u03b1\u03c2 \u0388\u03bd\u03c4\u03b9\u03c3\u03bf\u03bd", "hover_text": "164\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a4\u03cc\u03bc\u03b1\u03c2 \u0388\u03bd\u03c4\u03b9\u03c3\u03bf\u03bd"}, "en": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "Thomas Edison's 164th Birthday"}, "ko": {"query": "\uc5d0\ub514\uc2a8", "hover_text": "\ud1a0\uba38\uc2a4 \uc5d0\ub514\uc2a8 \ud0c4\uc0dd 164\uc8fc\ub144"}, "ca": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "164\u00e8 aniversari del naixement de Thomas Edison"}, "it": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "164\u00b0 anniversario della nascita di Thomas Edison"}, "iw": {"query": "\u05ea\u05d5\u05de\u05d0\u05e1 \u05d0\u05d3\u05d9\u05e1\u05d5\u05df", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 164 \u05dc\u05ea\u05d5\u05de\u05d0\u05e1 \u05d0\u05d3\u05d9\u05e1\u05d5\u05df"}, "cs": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "164. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Thomase Edisona"}, "ar": {"query": "\u062a\u0648\u0645\u0627\u0633 \u0625\u062f\u064a\u0633\u0648\u0646", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u062e\u062a\u0631\u0639 \u062a\u0648\u0645\u0627\u0633 \u0625\u062f\u064a\u0633\u0648\u0646 \u0627\u0644 164"}, "ga": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "Com\u00f3radh 164 bliain \u00f3 rugadh Thomas Edison"}, "eu": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "Thomas Edisoneren jaiotegunaren 164. urteurrena"}, "et": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "Thomas Edisoni 164. s\u00fcnnip\u00e4ev"}, "az": {"query": "Tomas Edison", "hover_text": "Tomas Edisonun 164 illiyi"}, "es": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "164 Aniversario del nacimiento de Thomas Edison"}, "ru": {"query": "\u0422\u043e\u043c\u0430\u0441 \u042d\u0434\u0438\u0441\u043e\u043d", "hover_text": "164 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0422\u043e\u043c\u0430\u0441\u0430 \u042d\u0434\u0438\u0441\u043e\u043d\u0430"}, "sr": {"query": "\u0422\u043e\u043c\u0430\u0441 \u0415\u0434\u0438\u0441\u043e\u043d", "hover_text": "164 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435 \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0422\u043e\u043c\u0430\u0441\u0430 \u0415\u0434\u0438\u0441\u043e\u043d\u0430"}, "nl": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "164e verjaardag Thomas Edison"}, "nn": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "Thomas Edisons 164. f\u00f8dselsdag"}, "no": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "Thomas Edisons 164. f\u00f8dselsdag"}, "tr": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "Thomas Edison'un 164. do\u011fum g\u00fcn\u00fc"}, "ne": {"query": "\u0925\u094b\u092e\u0938 \u090f\u0921\u093f\u0938\u0928", "hover_text": "\u0925\u094b\u092e\u0938 \u090f\u0921\u093f\u0938\u0928\u0915\u094b \u0967\u096c\u096a \u0914\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928"}, "lt": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "164-osios Tomo Edisono gimimo metin\u0117s"}, "th": {"query": "\u0e42\u0e18\u0e21\u0e31\u0e2a \u0e2d\u0e35\u0e14\u0e34\u0e2a\u0e31\u0e19", "hover_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14 164 \u0e1b\u0e35 \u0e42\u0e18\u0e21\u0e31\u0e2a \u0e2d\u0e35\u0e14\u0e34\u0e2a\u0e31\u0e19"}, "rm": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "164avel anniversari da Thomas Edison"}, "es-419": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "164\u00ba Aniversario del nacimiento de Thomas Edison"}, "is": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "164 \u00e1r fr\u00e1 f\u00e6\u00f0ingu Thomas Edison"}, "pl": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "Thomas Edison - 164. rocznica urodzin"}, "ta": {"query": "\u0ba4\u0bbe\u0bae\u0bb8\u0bcd \u0b86\u0bb2\u0bcd\u0bb5\u0bbe \u0b8e\u0b9f\u0bbf\u0b9a\u0ba9\u0bcd", "hover_text": "\u0ba4\u0bbe\u0bae\u0bb8\u0bcd \u0b8e\u0b9f\u0bbf\u0b9a\u0ba9\u0bbf\u0ba9\u0bcd 164-\u0b86\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd"}, "be": {"query": "\u0422\u043e\u043c\u0430\u0441 \u042d\u0434\u044b\u0441\u0430\u043d", "hover_text": "164 \u0433\u0430\u0434\u044b \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0437\u0456\u043d\u0430\u045e \u0422\u043e\u043c\u0430\u0441\u0430 \u042d\u0434\u044b\u0441\u0430\u043d\u0430"}, "fr": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "164e anniversaire de la naissance de Thomas Edison"}, "bg": {"query": "\u0422\u043e\u043c\u0430\u0441 \u0415\u0434\u0438\u0441\u044a\u043d", "hover_text": "164 \u0433. \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0422\u043e\u043c\u0430\u0441 \u0415\u0434\u0438\u0441\u044a\u043d"}, "hr": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "164. ro\u0111endan Thomasa Edisona"}, "bn": {"query": "\u099f\u09ae\u09be\u09b8 \u098f\u09a1\u09bf\u09b8\u09a8", "hover_text": "\u099f\u09ae\u09be\u09b8 \u098f\u09a1\u09bf\u09b8\u09a8\u09c7\u09b0 \u09e7\u09ec\u09ea-\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u09b7\u09bf\u0995\u09c0"}, "sl": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "164. rojstni dan Thomasa Edisona"}, "da": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "Thomas Edisons 164 \u00e5rs f\u00f8dselsdag"}, "zh-CN": {"query": "\u7231\u8fea\u751f", "hover_text": "\u7231\u8fea\u751f 164 \u5468\u5e74\u8bde\u8fb0"}, "pt-BR": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "164\u00ba Anivers\u00e1rio de Thomas Edison"}, "fi": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "Thomas Edisonin syntym\u00e4st\u00e4 164 vuotta"}, "hu": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "Thomas Edison sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 164. \u00e9vfordul\u00f3ja"}, "ja": {"query": "\u30c8\u30fc\u30de\u30b9 \u30a8\u30b8\u30bd\u30f3", "hover_text": "\u30c8\u30fc\u30de\u30b9 \u30a8\u30b8\u30bd\u30f3\u8a95\u751f\u65e5"}, "ro": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "164 de ani de la na\u015fterea lui Thomas Edison"}, "uz": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "Thomas Edisonning 164 chi tug'ilgan kuni"}, "kk": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "\u0422\u043e\u043c\u0430\u0441 \u042d\u0434\u0438\u0441\u043e\u043d\u043d\u044b\u04a3\u00a0\u0442\u0443\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430\u00a0164 \u0436\u044b\u043b"}, "zh-TW": {"query": "Thomas Edison, \u6e6f\u746a\u65af\u00b7\u611b\u8fea\u751f", "hover_text": "Thomas Edison (\u6e6f\u746a\u65af\u00b7\u611b\u8fea\u751f) 164 \u6b73\u8a95\u8fb0"}, "sw": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "Maadhimisho ya miaka 164 ya kuzaliwa kwa Thomas Edison"}, "sv": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "Thomas Edisons 164:e f\u00f6delsedag"}, "mk": {"query": "\u0422\u043e\u043c\u0430\u0441 \u0415\u0434\u0438\u043d\u0441\u043e\u043d", "hover_text": "164 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0440\u0430\u0453\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0422\u043e\u043c\u0430\u0441 \u0415\u0434\u0438\u043d\u0441\u043e\u043d"}, "ur": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "\u062a\u06be\u0627\u0645\u0633 \u0627\u06cc\u0688\u06cc\u0633\u0646 \u06a9\u06cc 164\u06d4\u0648\u06cc\u06ba \u0633\u0627\u0644\u06af\u0631\u06c1"}, "sk": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "164. v\u00fdro\u010die narodenia Thomasa Edisona"}, "pt-PT": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "164\u00ba Anivers\u00e1rio de Thomas Edison"}, "de": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "164. Geburtstag von Thomas Edison"}, "sn": {"query": "Thomas Edison", "hover_text": "Zuva rekuzvarwa raThomas Edison re chi164"}, "uk": {"query": "\u0422\u043e\u043c\u0430\u0441 \u0415\u0434\u0456\u0441\u043e\u043d", "hover_text": "164 \u0440\u043e\u043a\u0438 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0422\u043e\u043c\u0430\u0441\u0430 \u0415\u0434\u0456\u0441\u043e\u043d\u0430"}, "mr": {"query": "\u0925\u094b\u092e\u0938 \u090f\u0921\u093f\u0938\u0928", "hover_text": "\u0925\u094b\u092e\u0938 \u090f\u0921\u093f\u0938\u0928\u091a\u093e \u0967\u096c\u096a\u0935\u093e \u0935\u093e\u0922\u0926\u093f\u0935\u0938"}, "ky": {"query": "\u0422\u043e\u043c\u0430\u0441 \u042d\u0434\u0438\u0441\u043e\u043d", "hover_text": "\u0422\u043e\u043c\u0430\u0441 \u042d\u0434\u0438\u0441\u043e\u043d\u0434\u044b\u043d \u0442\u0443\u0443\u043b\u0433\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 164 \u0436\u044b\u043b"}}, "hires_url": "http://lh3.googleusercontent.com/Rnj3elYss1fwEHUUfBo600DwaF9X86VpoTn0BCJQwSdTnca9tc_WsrYCMnpEgAzqhTo9iM0AmVfRgtvb8mQ-hZiNXsLew1cknhgDiBSI7Q=s660", "query": "\u7231\u8fea\u751f", "alternate_url": ""}, {"name": "30th-anniversary-of-pac-man", "title": "\u5403\u8c46\u4eba\u8bde\u751f30\u5468\u5e74", "url": "//www.google.com/logos/2010/pacman10-hp.png", "run_date_array": [2010, 5, 21], "translations": {"gu": {"query": null, "hover_text": null}, "en": {"query": null, "hover_text": null}, "af": {"query": null, "hover_text": null}, "vi": {"query": null, "hover_text": null}, "ca": {"query": null, "hover_text": null}, "am": {"query": null, "hover_text": null}, "it": {"query": null, "hover_text": null}, "iw": {"query": null, "hover_text": null}, "cs": {"query": null, "hover_text": null}, "ar": {"query": null, "hover_text": null}, "ga": {"query": null, "hover_text": null}, "zu": {"query": null, "hover_text": null}, "eu": {"query": null, "hover_text": null}, "et": {"query": null, "hover_text": null}, "az": {"query": null, "hover_text": null}, "id": {"query": null, "hover_text": null}, "es": {"query": null, "hover_text": null}, "en-GB": {"query": null, "hover_text": null}, "ru": {"query": null, "hover_text": null}, "gl": {"query": null, "hover_text": null}, "nl": {"query": null, "hover_text": null}, "nn": {"query": null, "hover_text": null}, "no": {"query": null, "hover_text": null}, "jw": {"query": null, "hover_text": null}, "tr": {"query": null, "hover_text": null}, "ne": {"query": null, "hover_text": null}, "lv": {"query": null, "hover_text": null}, "hr": {"query": null, "hover_text": null}, "lt": {"query": null, "hover_text": null}, "sr": {"query": null, "hover_text": null}, "th": {"query": null, "hover_text": null}, "rm": {"query": null, "hover_text": null}, "ro": {"query": null, "hover_text": null}, "is": {"query": null, "hover_text": null}, "pl": {"query": null, "hover_text": null}, "ta": {"query": null, "hover_text": null}, "be": {"query": null, "hover_text": null}, "fr": {"query": null, "hover_text": null}, "bg": {"query": null, "hover_text": null}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null}, "wo": {"query": null, "hover_text": null}, "bn": {"query": null, "hover_text": null}, "sl": {"query": null, "hover_text": null}, "ht": {"query": null, "hover_text": null}, "da": {"query": null, "hover_text": null}, "pt-BR": {"query": null, "hover_text": null}, "kk": {"query": null, "hover_text": null}, "bs": {"query": null, "hover_text": null}, "fi": {"query": null, "hover_text": null}, "hu": {"query": null, "hover_text": null}, "ja": {"query": null, "hover_text": null}, "ml": {"query": null, "hover_text": null}, "ka": {"query": null, "hover_text": null}, "tl": {"query": null, "hover_text": null}, "de": {"query": null, "hover_text": null}, "uz": {"query": null, "hover_text": null}, "pt-PT": {"query": null, "hover_text": null}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null}, "mo": {"query": null, "hover_text": null}, "mn": {"query": null, "hover_text": null}, "ko": {"query": null, "hover_text": null}, "sv": {"query": null, "hover_text": null}, "mk": {"query": null, "hover_text": null}, "ur": {"query": null, "hover_text": null}, "sk": {"query": null, "hover_text": null}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null}, "si": {"query": null, "hover_text": null}, "sn": {"query": null, "hover_text": null}, "uk": {"query": null, "hover_text": null}, "mr": {"query": null, "hover_text": null}, "ky": {"query": null, "hover_text": null}, "sw": {"query": null, "hover_text": null}}, "hires_url": "http://lh3.googleusercontent.com/H8hhcUas7f9Pi4aMLTQfSTVk1wwE1d_SPYYGldXn9S8GARJis2ED4EpnIfXzfBhTP8KZM64bFnmgowpU3Ct7b7OznwcRakNOM3mB2KRr=s660", "query": "\u5403\u8c46\u4eba\u8bde\u751f30\u5468\u5e74", "alternate_url": ""}, {"name": "200th-anniversary-of-grimms-fairy-tales", "title": "\u300a\u683c\u6797\u7ae5\u8bdd\u300b\u95ee\u4e16200\u5468\u5e74", "url": "//www.google.com/logos/2012/200th_anniversary_of_grimms_fairy_tales-986006-hp.jpg", "run_date_array": [2012, 12, 20], "translations": {"el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bc\u03cd\u03b8\u03b9\u03b1 \u0393\u03ba\u03c1\u03af\u03bc", "hover_text": "200\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bc\u03c5\u03b8\u03b9\u03ce\u03bd \u0393\u03ba\u03c1\u03b9\u03bc"}, "en": {"query": "Brothers Grimm", "hover_text": "200th Anniversary of Grimm's Fairy Tales"}, "af": {"query": "Grimm's Fairy Tales", "hover_text": "200ste herdenking van Grimm se Sprokies"}, "vi": {"query": "Truy\u1ec7n c\u1ed5 Grim", "hover_text": "K\u1ef7 ni\u1ec7m Truy\u1ec7n c\u1ed5 Grim tr\u00f2n 200 tu\u1ed5i"}, "ca": {"query": "Contes dels germans Grimm", "hover_text": "200\u00e8 aniversari dels contes dels germans Grimm"}, "it": {"query": "fratelli grimm", "hover_text": "200\u00b0 anniversario delle Fiabe dei fratelli Grimm"}, "iw": {"query": "\u05d4\u05d0\u05d7\u05d9\u05dd \u05d2\u05e8\u05d9\u05dd", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 200 \u05dc\u05d0\u05d2\u05d3\u05d5\u05ea \u05d4\u05d0\u05d7\u05d9\u05dd \u05d2\u05e8\u05d9\u05dd"}, "cs": {"query": "Poh\u00e1dky brat\u0159\u00ed Grimm\u016f", "hover_text": "200. v\u00fdro\u010d\u00ed poh\u00e1dek brat\u0159\u00ed Grimm\u016f"}, "ar": {"query": "Grimm's Fairy Tales", "hover_text": "200th Anniversary of Grimm's Fairy Tales"}, "ga": {"query": "Grimm's Fairy Tales", "hover_text": "Com\u00f3radh 200 bliain \u00f3n fhoilsi\u00fa S\u00edsc\u00e9alta Grimm"}, "eu": {"query": "Grimm anaien ipuinak", "hover_text": "Grimm anaien ipuinen 200.urteurrena"}, "et": {"query": "Krimmi muinasjutud", "hover_text": "Krimmi muinasjuttude 200. aastap\u00e4ev"}, "gl": {"query": "Contos dos irm\u00e1ns Grimm", "hover_text": "200 aniversario dos contos dos irm\u00e1ns Grimm"}, "id": {"query": "Dongeng Grimm", "hover_text": "Menyambut 200 Tahun Dongeng Grimm"}, "es": {"query": "Cuentos de los hermanos Grimm", "hover_text": "200\u00ba aniversario de los cuentos de los hermanos Grimm"}, "en-GB": {"query": "Grimm's Fairy Tales", "hover_text": "200th Anniversary of Grimm's Fairy Tales"}, "ru": {"query": "\u0411\u0440\u0430\u0442\u044c\u044f \u0413\u0440\u0438\u043c\u043c", "hover_text": "200 \u043b\u0435\u0442 \u0421\u043a\u0430\u0437\u043a\u0430\u043c \u0431\u0440\u0430\u0442\u044c\u0435\u0432 \u0413\u0440\u0438\u043c\u043c"}, "az": {"query": "Qrim na\u011f\u0131llar\u0131", "hover_text": "Qrim na\u011f\u0131llar\u0131n\u0131n 200 illiyi"}, "nl": {"query": "Sprookjes van Grimm", "hover_text": "200e Verjaardag van de sprookjes van Grimm"}, "nn": {"query": "Grimms Eventyr", "hover_text": "200-\u00e5rs feiringen av Grimms Eventyr"}, "no": {"query": "Grimms Eventyr", "hover_text": "200-\u00e5rs feiringen av Grimms Eventyr"}, "tr": {"query": "Grimm Karde\u015flerin Masallar\u0131", "hover_text": "Grimm Karde\u015flerin Masallar\u0131n\u0131n 200'\u00fcnc\u00fc Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc"}, "lv": {"query": "Grimmu pasakas", "hover_text": "Grimmu pasaku 200. gadadiena"}, "lt": {"query": "Grim\u0173 pasakos", "hover_text": "Grim\u0173 pasak\u0173 200-\u0173 met\u0173 jubiliejus"}, "th": {"query": "\u0e40\u0e17\u0e1e\u0e19\u0e34\u0e22\u0e32\u0e22\u0e01\u0e23\u0e34\u0e21\u0e21\u0e4c", "hover_text": "\u0e40\u0e17\u0e1e\u0e19\u0e34\u0e22\u0e32\u0e22\u0e01\u0e23\u0e34\u0e21\u0e21\u0e4c\u0e04\u0e23\u0e1a\u0e23\u0e2d\u0e1a 200 \u0e1b\u0e35"}, "es-419": {"query": "Cuentos de hadas de los hermanos Grimm", "hover_text": "200\u00ba aniversario de los cuentos de hadas de los hermanos Grimm"}, "is": {"query": "Grimms\u00e6vint\u00fdri", "hover_text": "Grimms\u00e6vint\u00fdri 200 \u00e1ra"}, "pl": {"query": "Pierwsze wydanie Ba\u015bni Braci Grimm", "hover_text": "200. rocznica wydania Ba\u015bni braci Grimm"}, "ta": {"query": "\u0b95\u0bcd\u0bb0\u0bbf\u0bae\u0bcd \u0b9a\u0b95\u0bcb\u0ba4\u0bb0\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0ba4\u0bc7\u0bb5\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bcd \u0b95\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bb3\u0bcd", "hover_text": "\u0b95\u0bcd\u0bb0\u0bbf\u0bae\u0bcd \u0b9a\u0b95\u0bcb\u0ba4\u0bb0\u0bb0\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0bb5\u0bbf\u0b9a\u0bbf\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0b95\u0bcd\u0b95\u0ba4\u0bc8\u0b95\u0bb3\u0bcd 200 \u0b86\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bc1 \u0ba8\u0bbf\u0bb1\u0bc8\u0bb5\u0bc1"}, "fr": {"query": "Contes de Grimm", "hover_text": "200\u00e8me anniversaire des contes de Grimm"}, "bg": {"query": "\u0411\u0440\u0430\u0442\u044f \u0413\u0440\u0438\u043c", "hover_text": "200 \u0433. \u043e\u0442 \u0438\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043a\u0430\u0437\u043a\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0411\u0440\u0430\u0442\u044f \u0413\u0440\u0438\u043c"}, "uk": {"query": "\u0431\u0440\u0430\u0442\u0438 \u0413\u0440\u0456\u043c\u043c", "hover_text": "200 \u0440\u043e\u043a\u0456\u0432 \u041a\u0430\u0437\u043a\u0430\u043c \u0431\u0440\u0430\u0442\u0456\u0432 \u0413\u0440\u0456\u043c\u043c"}, "sl": {"query": "brata Grimm", "hover_text": "200. obletnica Grimmovih pravljic"}, "hr": {"query": "Bajke bra\u0107e Grimm", "hover_text": "200. godi\u0161njica Grimmovih bajki"}, "bn": {"query": "Grimm's Fairy Tales", "hover_text": "\u0997\u09cd\u09b0\u09c0\u09ae \u09ad\u09be\u0987\u09a6\u09c7\u09b0 \u09b0\u09c2\u09aa\u0995\u09a5\u09be \u09aa\u09cd\u09b0\u0995\u09be\u09b6\u09c7\u09b0 \u09a6\u09cd\u09ac\u09bf\u09b6\u09a4\u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u09b7\u09bf\u0995\u09c0"}, "de": {"query": "grimm m\u00e4rchen", "hover_text": "200. Geburtstag der Grimm'schen M\u00e4rchen"}, "ht": {"query": "Kont Grimm yo", "hover_text": "200\u00e8m aniv\u00e8s\u00e8 kont Grimm yo"}, "da": {"query": "Grimms eventyr", "hover_text": "Br\u00f8drene Grimms eventyrs 200 \u00e5rs jubil\u00e6um"}, "pt-BR": {"query": "Contos de Grimm", "hover_text": "200\u00ba Anivers\u00e1rio dos Contos de Grimm"}, "fi": {"query": "Grimmin sadut", "hover_text": "Grimmin satujen 200. vuosip\u00e4iv\u00e4"}, "hu": {"query": "Grimm mes\u00e9k", "hover_text": "200 \u00e9vesek a Grimm mes\u00e9k"}, "ja": {"query": "\u30b0\u30ea\u30e0\u7ae5\u8a71", "hover_text": "\u300c\u30b0\u30ea\u30e0\u7ae5\u8a71\u300d\u51fa\u7248 200 \u5468\u5e74"}, "ro": {"query": "fra\u021bii Grimm", "hover_text": "200 de ani de pove\u0219ti scrise de fra\u021bii Grimm"}, "kk": {"query": "\u0410\u0493\u0430\u0439\u044b\u043d\u0434\u044b \u0413\u0440\u0438\u043c\u043c \u0435\u0440\u0442\u0435\u0433\u0456\u043b\u0435\u0440\u0456", "hover_text": "\u0410\u0493\u0430\u0439\u044b\u043d\u0434\u044b \u0413\u0440\u0438\u043c\u043c \u0435\u0440\u0442\u0435\u043a\u0442\u0435\u0440\u0456\u043d\u0435 200 \u0436\u044b\u043b"}, "zh-TW": {"query": "\u683c\u6797\u7ae5\u8a71", "hover_text": "\u683c\u6797\u7ae5\u8a71\u554f\u4e16 200\u5468\u5e74"}, "sq": {"query": "V\u00ebll\u00ebzerit Grim", "hover_text": "200 Vjetori i P\u00ebrrallave t\u00eb V\u00ebllez\u00ebrve Grim"}, "ko": {"query": "\uadf8\ub9bc \ub3d9\ud654", "hover_text": "\uadf8\ub9bc \ub3d9\ud654 200\uc8fc\ub144"}, "sv": {"query": "Grimms sagor", "hover_text": "200-\u00e5rs jubileet av br\u00f6derna Grimms sagor"}, "mk": {"query": "\u0421\u043a\u0430\u0437\u043d\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0413\u0440\u0438\u043c", "hover_text": "200 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0438\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0441\u043a\u0430\u0437\u043d\u0438\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u0431\u0440\u0430\u045c\u0430\u0442\u0430 \u0413\u0440\u0438\u043c"}, "sk": {"query": "bratia Grimmovci", "hover_text": "200. v\u00fdro\u010die rozpr\u00e1vok od bratov Grimmovcov"}, "zh-CN": {"query": "\u683c\u6797\u7ae5\u8bdd", "hover_text": "\u300a\u683c\u6797\u7ae5\u8bdd\u300b\u7b2c\u4e00\u5377\u9762\u4e16200\u5468\u5e74"}, "pt-PT": {"query": "Contos de Grimm", "hover_text": "200\u00ba Anivers\u00e1rio dos Contos de Grimm"}, "ms": {"query": "Cerita Dongeng Grimm", "hover_text": "Ulangtahun ke 200 Cerita Dongeng Grimm"}, "sr": {"query": "\u0411\u0440\u0430\u045b\u0430 \u0413\u0440\u0438\u043c", "hover_text": "200 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430 \u0431\u0430\u0458\u043a\u0438 \u0431\u0440\u0430\u045b\u0435 \u0413\u0440\u0438\u043c"}, "mr": {"query": "Grimm's Fairy Tales", "hover_text": "\u0917\u094d\u0930\u093f\u092e\u091a\u094d\u092f\u093e \u092a\u0930\u0940\u0915\u0925\u093e\u0902\u091a\u0940 \u0968\u0966\u0966\u0935\u0940 \u0935\u0930\u094d\u0937\u092a\u0942\u0930\u094d\u0924\u0940"}, "sw": {"query": "Grimm's Fairy Tales", "hover_text": "Maadhimisho ya miaka 200 tangu kuchapishwa kwa hekaya zilizoandikwa na mandugu wawili walioitwa Grimm"}}, "hires_url": "http://lh3.googleusercontent.com/b0Vgpk0RWa0b612ihmd_aLnCSlcW68wwWfFOM_miGpk24OYQI_IRbuHxd2aK_ESsFf_gjM2w74X4ryL6pcdUwNdltwaCCurou-yejDqx=s660", "alternate_url": "", "query": "\u683c\u6797\u7ae5\u8bdd"}, {"name": "122nd-birthday-of-charlie-chaplin", "title": "\u5353\u522b\u6797\u8bde\u8fb0122\u5468\u5e74", "url": "//www.google.com/logos/2011/chaplin11-hp-static.jpg", "run_date_array": [2011, 4, 16], "translations": {"el": {"query": "\u03a4\u03c3\u03ac\u03c1\u03bb\u03b9 \u03a4\u03c3\u03ac\u03c0\u03bb\u03b9\u03bd", "hover_text": "122\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a4\u03c3\u03ac\u03c1\u03bb\u03b9 \u03a4\u03c3\u03ac\u03c0\u03bb\u03b9\u03bd"}, "en": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "Charlie Chaplin's 122nd Birthday"}, "af": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "Charlie Chaplin se 122ste verjaardag"}, "sw": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "Maadhimisho ya miaka 122 ya kuzaliwa kwa Charlie Chaplin"}, "ca": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "122\u00e8 aniversari del naixement de Charlie Chaplin"}, "am": {"query": "\u127b\u122d\u120a \u127b\u1355\u120a\u1295", "hover_text": "122\u129b\u12cd \u12e8\u127b\u122d\u120a \u127b\u1355\u120a\u1295 \u12e8\u120d\u12f0\u1275 \u1260\u12d3\u120d"}, "it": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "122\u00b0 anniversario della nascita di Charlie Chaplin"}, "iw": {"query": "\u05e6'\u05e8\u05dc\u05d9 \u05e6'\u05e4\u05dc\u05d9\u05df", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 122 \u05dc\u05e6'\u05e8\u05dc\u05d9 \u05e6'\u05e4\u05dc\u05d9\u05df"}, "cs": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "122. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Charlieho Chaplina"}, "ar": {"query": "\u062a\u0634\u0627\u0631\u0644\u064a \u062a\u0634\u0627\u0628\u0644\u0646", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644122 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0627\u0644\u0641\u0646\u0627\u0646 \u062a\u0634\u0627\u0631\u0644\u064a \u062a\u0634\u0627\u0628\u0644\u0646"}, "ga": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "Com\u00f3radh 122 bliain \u00f3 rugadh Charlie Chaplin"}, "zu": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "Usuku lokuzalwa luka-Charlie Chaplin. Kugujwa iminyaka engu-122"}, "eu": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "Charlie Chaplin-en jaiotegunaren 122. urteurrena"}, "et": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "Charlie Chaplini 122. s\u00fcnnip\u00e4ev"}, "az": {"query": "\u00c7arli \u00c7aplin", "hover_text": "\u00c7arli \u00c7aplinin 122-i illiyi"}, "es": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "122 Aniversario del nacimiento de Charlie Chaplin"}, "ru": {"query": "\u0427\u0430\u0440\u043b\u0438 \u0427\u0430\u043f\u043b\u0438\u043d", "hover_text": "122 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0427\u0430\u0440\u043b\u0438 \u0427\u0430\u043f\u043b\u0438\u043d\u0430"}, "nl": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "122e verjaardag van Charlie Chaplin"}, "nn": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "Charlie Chaplins 122. f\u00f8dselsdag"}, "no": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "Charlie Chaplins 122. f\u00f8dselsdag"}, "tr": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "Charlie Chaplin'in 122. Do\u011fum G\u00fcn\u00fc"}, "lt": {"query": "\u010carlis \u010caplinas", "hover_text": "122-osios \u010carlio \u010camplino gimimo metin\u0117s"}, "zh-TW": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "\u67e5\u7406\u00b7\u5353\u522b\u6797 122 \u5468\u5e74\u8a95\u8fb0"}, "rm": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "122avel anniversari da Charlie Chaplin"}, "es-419": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "122\u00ba Aniversario del nacimiento de Charlie Chaplin"}, "is": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "122 \u00e1r fr\u00e1 f\u00e6\u00f0ingu Charlie Chaplin"}, "pl": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "Charlie Chaplin - 122. rocznica urodzin"}, "ta": {"query": "\u0b9a\u0bbe\u0bb0\u0bcd\u0bb2\u0bbf \u0b9a\u0bbe\u0baa\u0bcd\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd", "hover_text": "\u0b9a\u0bbe\u0bb0\u0bcd\u0bb2\u0bbf \u0b9a\u0bbe\u0baa\u0bcd\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bbf\u0ba9\u0bcd 122 -\u0b86\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4 \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd"}, "be": {"query": "\u0427\u0430\u0440\u043b\u0456 \u0427\u0430\u043f\u043b\u0456\u043d", "hover_text": "122 \u0433\u0430\u0434\u044b \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0437\u0456\u043d\u0430\u045e \u0427\u0430\u0440\u043b\u0456 \u0427\u0430\u043f\u043b\u0456\u043d\u0430"}, "fr": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "122\u00e8me anniversaire de Charlie Chaplin"}, "bg": {"query": "\u0427\u0430\u0440\u043b\u0438 \u0427\u0430\u043f\u043b\u0438\u043d", "hover_text": "122 \u0433. \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0427\u0430\u0440\u043b\u0438 \u0427\u0430\u043f\u043b\u0438\u043d"}, "hr": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "122. obljetnica ro\u0111enja Charlieja Chaplina"}, "bn": {"query": "\u099a\u09be\u09b0\u09cd\u09b2\u09bf \u099a\u09cd\u09af\u09be\u09aa\u09b2\u09bf\u09a8", "hover_text": "\u099a\u09be\u09b0\u09cd\u09b2\u09bf \u099a\u09cd\u09af\u09be\u09aa\u09b2\u09bf\u09a8\u09c7\u09b0 \u09e7\u09e8\u09e8-\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09ac\u09be\u09b0\u09cd\u09b7\u09bf\u0995\u09c0"}, "de": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "122. Geburtstag von Charlie Chaplin"}, "da": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "Charlie Chaplins 122 \u00e5rs f\u00f8dselsdag"}, "pt-BR": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "122\u00ba Anivers\u00e1rio do Charlie Chaplin"}, "fi": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "Charlie Chaplinin syntym\u00e4st\u00e4 122 vuotta"}, "hu": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "122 \u00e9ve sz\u00fcletett Charlie Chaplin"}, "pt-PT": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "122\u00ba Anivers\u00e1rio de Charlie Chaplin"}, "ro": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "122 de ani de la na\u015fterea lui Charlie Chaplin"}, "uz": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "Charli Chaplinning 122 chi tug'ilgan yili"}, "kk": {"query": "\u0427\u0430\u0440\u043b\u0438 \u0427\u0430\u043f\u043b\u0438\u043d", "hover_text": "\u0427\u0430\u0440\u043b\u0438\u00a0\u0427\u0430\u043f\u043b\u0438\u043d\u043d\u044b\u04a3\u00a0\u0442\u0443\u0493\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 122 \u0436\u044b\u043b"}, "sr": {"query": "\u0427\u0430\u0440\u043b\u0438 \u0427\u0430\u043f\u043b\u0438\u043d", "hover_text": "122 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0435 \u043e\u0434 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0427\u0430\u0440\u043b\u0438\u0458\u0430 \u0427\u0430\u043f\u043b\u0438\u043d\u0430"}, "ky": {"query": "\u0427\u0430\u0440\u043b\u0438 \u0427\u0430\u043f\u043b\u0438\u043d", "hover_text": "\u0427\u0430\u0440\u043b\u0438 \u0427\u0430\u043f\u043b\u0438\u043d\u0434\u044b\u043d \u0442\u0443\u0443\u043b\u0433\u0430\u043d\u044b\u043d\u0430 122 \u0436\u044b\u043b"}, "ko": {"query": "\ucc30\ub9ac \ucc44\ud50c\ub9b0", "hover_text": "\ucc30\ub9ac \ucc44\ud50c\ub9b0 \ud0c4\uc0dd 122\uc8fc\ub144"}, "sv": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "Charlie Chaplins 122:a f\u00f6delsedag"}, "mk": {"query": "\u0427\u0430\u0440\u043b\u0438 \u0427\u0430\u043f\u043b\u0438\u043d", "hover_text": "122 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0440\u0430\u0453\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0427\u0430\u0440\u043b\u0438 \u0427\u0430\u043f\u043b\u0438\u043d"}, "sk": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "122. v\u00fdro\u010die narodenia - Charlie Chaplin"}, "zh-CN": {"query": "\u67e5\u7406\u00b7\u5353\u522b\u6797", "hover_text": "\u67e5\u7406\u00b7\u5353\u522b\u6797 122 \u5468\u5e74\u8bde\u8fb0"}, "uk": {"query": "\u0427\u0430\u0440\u043b\u0456 \u0427\u0430\u043f\u043b\u0456\u043d", "hover_text": "122 \u0440\u043e\u043a\u0438 \u0437 \u0434\u043d\u044f \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0436\u0435\u043d\u043d\u044f \u0427\u0430\u0440\u043b\u0456 \u0427\u0430\u043f\u043b\u0456\u043d\u0430"}, "sl": {"query": "Charlie Chaplin", "hover_text": "122. rojstni dan Charliea Chaplina"}, "mr": {"query": "\u091a\u093e\u0930\u094d\u0932\u0940 \u091a\u0945\u092a\u094d\u0932\u093f\u0928", "hover_text": "\u091a\u093e\u0930\u094d\u0932\u0940 \u091a\u0945\u092a\u094d\u0932\u093f\u0928\u091a\u093e \u0967\u0968\u0968\u0935\u093e \u0935\u093e\u0922\u0926\u093f\u0935\u0938"}}, "hires_url": "http://lh3.googleusercontent.com/W0CWtg9l7B9hUsZt-rBM6cVyImFCFdcXVt4h1zRHGgVGxmo_LwGZSTbljchxGS9dSeE-CTmBOQeBIKEqsOYK41LffqS5zfQFWXXl3zi3=s660", "alternate_url": "", "query": "\u67e5\u7406\u00b7\u5353\u522b\u6797"}, {"name": "les-pauls-96th-birthday", "title": "\u83b1\u65af\u00b7\u4fdd\u7f57\u8bde\u8fb096\u5468\u5e74", "url": "//www.google.com/logos/2011/lespaul11-hp.png", "run_date_array": [2011, 6, 9], "translations": {"en": {"query": "Les Paul", "hover_text": "Les Paul's 96th Birthday"}}, "hires_url": "http://lh3.googleusercontent.com/kkw8nP0kH2U5RPHAlVNhp3EDX1zy8QbMmoWtY8lsME_z1MinLeWLNk2W7O57En8y-JTSP6T0fGizkclcsgqMDaGXpCv0o-EhjVVh7uOgmA=s660", "alternate_url": "", "query": "\u83b1\u65af\u00b7\u4fdd\u7f57\u8bde\u8fb096\u5468\u5e74"}, {"name": "world-cup-2014-22", "title": "2014\u5e74\u4e16\u754c\u676f\uff08\u7b2c22\u5e45\uff09", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/world-cup-2014-22-5412669687332864.4-hp.gif", "run_date_array": [2014, 6, 21], "translations": {"gu": {"query": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014", "hover_text": "\u0ab5\u0abf\u0ab6\u0acd\u0ab5 \u0a95\u0aaa 2014"}, "ga": {"query": "Corn an Domhain 2014", "hover_text": "Corn an Domhain 2014"}, "gl": {"query": "Copa do Mundo 2014", "hover_text": "Copa do Mundo 2014"}, "en-GB": {"query": "Nigeria v Bosnia and Herzegovina", "hover_text": "Nigeria v Bosnia and Herzegovina"}, "tn": {"query": null, "hover_text": null}, "lo": {"query": null, "hover_text": null}, "tr": {"query": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014", "hover_text": "D\u00fcnya Kupas\u0131 2014"}, "lv": {"query": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014", "hover_text": "Pasaules kauss futbol\u0101 2014"}, "lt": {"query": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014", "hover_text": "Pasaulio futbolo \u010dempionatas 2014"}, "tk": {"query": null, "hover_text": null}, "th": {"query": null, "hover_text": null}, "tg": {"query": null, "hover_text": null}, "te": {"query": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014", "hover_text": "\u0c2a\u0c4d\u0c30\u0c2a\u0c02\u0c1a \u0c15\u0c2a\u0c4d 2014"}, "ta": {"query": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 2014"}, "de": {"query": "Nigeria gegen Bosnien-Herzeg.", "hover_text": "Nigeria gegen Bosnien-Herzeg."}, "ko": {"query": "\uc6d4\ub4dc\ucef5 2014", "hover_text": "\uc6d4\ub4dc\ucef5 2014"}, "da": {"query": "Fodbold VM 2014 gruppespil", "hover_text": "Fodbold VM 2014"}, "pt-BR": {"query": "Nig\u00e9ria x B\u00f3snia", "hover_text": "Nig\u00e9ria x B\u00f3snia"}, "sr-ME": {"query": null, "hover_text": null}, "crs": {"query": null, "hover_text": null}, "ro": {"query": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014", "hover_text": "Campionatul Mondial de Fotbal 2014"}, "el": {"query": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014", "hover_text": "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u039a\u03cd\u03c0\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf \u03a0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 2014"}, "en": {"query": "Nigeria vs Bosnia and Herzegovina", "hover_text": "Nigeria vs Bosnia and Herzegovina"}, "eu": {"query": "Munduko Kopa 2014", "hover_text": "Munduko Kopa 2014"}, "et": {"query": "Jalgpalli MM 2014", "hover_text": "Jalgpalli MM 2014"}, "es": {"query": "Nigeria contra Bosnia", "hover_text": "Nigeria contra Bosnia"}, "ru": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0438\u043e\u043d\u0430\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0430 \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014"}, "zh-CN": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b"}, "es-419": {"query": "Nigeria vs. Bosnia", "hover_text": "Nigeria vs. Bosnia"}, "be": {"query": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435", "hover_text": "\u0427\u044d\u043c\u043f\u0456\u044f\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0443 \u043f\u0430 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0435"}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e \u043f\u044a\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u043f\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b 2014"}, "ms": {"query": "World Cup 2014", "hover_text": "World Cup 2014"}, "bn": {"query": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "hover_text": "\u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea"}, "mr": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u091a\u0937\u0915 2014"}, "bs": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014."}, "ja": {"query": "\u30ca\u30a4\u30b8\u30a7\u30ea\u30a2 \u30dc\u30b9\u30cb\u30a2 \u30d8\u30eb\u30c4\u30a7\u30b4\u30d3\u30ca", "hover_text": "\u30ca\u30a4\u30b8\u30a7\u30ea\u30a2 \u30dc\u30b9\u30cb\u30a2 \u30d8\u30eb\u30c4\u30a7\u30b4\u30d3\u30ca"}, "pt-PT": {"query": "Campeonato do Mundo 2014", "hover_text": "Campeonato do Mundo 2014"}, "or": {"query": null, "hover_text": null}, "ca": {"query": "Copa del M\u00f3n 2014", "hover_text": "Copa del M\u00f3n 2014"}, "cs": {"query": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014", "hover_text": "Mistrovstv\u00ed sv\u011bta ve fotbale 2014"}, "ps": {"query": null, "hover_text": null}, "pa": {"query": null, "hover_text": null}, "pl": {"query": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014", "hover_text": "Mistrzostwa \u015awiata w Pi\u0142ce No\u017cnej 2014"}, "hy": {"query": null, "hover_text": null}, "hr": {"query": "Svjetsko prvenstvo 2014.", "hover_text": "Svjetsko prvenstvo 2014."}, "ht": {"query": "Coup du Mond 2014", "hover_text": "Coup du Mond 2014"}, "hu": {"query": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014", "hover_text": "Vil\u00e1gbajnoks\u00e1g 2014"}, "hi": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a 2014"}, "mg": {"query": null, "hover_text": null}, "uz": {"query": null, "hover_text": null}, "ml": {"query": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014", "hover_text": "\u0d32\u0d4b\u0d15\u0d15\u0d2a\u0d4d\u0d2a\u0d4d 2014"}, "mn": {"query": null, "hover_text": null}, "mk": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014"}, "mt": {"query": null, "hover_text": null}, "uk": {"query": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0427\u0435\u043c\u043f\u0456\u043e\u043d\u0430\u0442 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0443 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 2014"}, "sr": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443 \u0444\u0443\u0434\u0431\u0430\u043b\u0443 2014", "hover_text": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e \u043f\u0440\u0432\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e 2014."}, "my": {"query": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044", "hover_text": "\u1000\u1019\u1039\u1018\u102c\u1037\u1016\u101c\u102c\u1038 \u1042\u1040\u1041\u1044"}, "vi": {"query": null, "hover_text": null}, "is": {"query": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014", "hover_text": "HM \u00ed f\u00f3tbolta 2014"}, "am": {"query": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014", "hover_text": "\u12e8\u12d3\u1208\u121d \u12cb\u1295\u132b 2014"}, "it": {"query": "Nigeria vs Bosnia ed Erzegovina", "hover_text": "Nigeria vs Bosnia ed Erzegovina"}, "iw": {"query": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014", "hover_text": "\u05d2\u05d1\u05d9\u05e2 \u05d4\u05e2\u05d5\u05dc\u05dd \u05d1\u05db\u05d3\u05d5\u05e8\u05d2\u05dc 2014"}, "kn": {"query": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014", "hover_text": "\u0cb5\u0cbf\u0cb6\u0ccd\u0cb5\u0c95\u0caa\u0ccd\u200c 2014"}, "ar": {"query": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014", "hover_text": "\u0643\u0623\u0633 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 2014"}, "zu": {"query": "World Cup 2014 - Group Stage", "hover_text": "Indebe YoMhlaba Yebhola 2014 - Isigaba Samaqembukazi"}, "az": {"query": null, "hover_text": null}, "id": {"query": "Piala Dunia 2014", "hover_text": "Piala Dunia 2014"}, "nl": {"query": "WK Voetbal 2014", "hover_text": "WK Voetbal 2014"}, "nn": {"query": "Fotball-VM 2014 gruppespill", "hover_text": "Fotball-VM 2014"}, "no": {"query": "Fotball-VM 2014 gruppespill", "hover_text": "Fotball-VM 2014"}, "ne": {"query": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a", "hover_text": "\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u092a \u0968\u0966\u0967\u096a"}, "ny": {"query": null, "hover_text": null}, "fr": {"query": "Nigeria Bosnie-Herz\u00e9govine", "hover_text": "Nigeria Bosnie-Herz\u00e9govine"}, "fi": {"query": "Jalkapallon MM-kisat 2014", "hover_text": "Jalkapallon MM-kisat 2014"}, "ka": {"query": null, "hover_text": null}, "kk": {"query": null, "hover_text": null}, "zh-TW": {"query": "2014 \u4e16\u754c\u76c3", "hover_text": "2014 \u4e16\u754c\u76c3\u8db3\u7403\u8cfd"}, "sw": {"query": "Kombe la Dunia 2014", "hover_text": "Kombe la Dunia 2014"}, "sv": {"query": "Fotbolls-VM 2014", "hover_text": "Fotbolls-VM 2014"}, "km": {"query": "\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4", "hover_text": "\u1780\u17b6\u179a\u200b\u1794\u17d2\u179a\u1780\u17bd\u178f\u200b\u1794\u17b6\u179b\u17cb\u1791\u17b6\u178f\u17cb\u200b\u1796\u17b7\u1797\u1796\u179b\u17c4\u1780 \u17e2\u17e0\u17e1\u17e4"}, "st": {"query": null, "hover_text": null}, "sk": {"query": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014", "hover_text": "Majstrovstv\u00e1 sveta vo futbale 2014"}, "si": {"query": "\u0db4\u0dcf\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd4 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba 2014", "hover_text": "\u0db4\u0dcf\u0db4\u0db1\u0dca\u0daf\u0dd4 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba 2014"}, "so": {"query": null, "hover_text": null}, "sl": {"query": "svetovno prvenstvo v nogometu 2014", "hover_text": "Svetovno prvenstvo v nogometu 2014"}, "ky": {"query": null, "hover_text": null}}, "hires_url": "http://lh3.googleusercontent.com/gpXgNQStYmJ0HT1hzyFo0vOsgvBoHMVzGFr4YbH-MHWh6Zg4tWX-YpZH3o72FawnRX31mzuMQ23wQHEPOBgZ8Ydd50DU8PN9UbPr2AE", "query": "2014 \u4e16\u754c\u676f\u8db3\u7403\u8d5b", "alternate_url": "http://lh3.googleusercontent.com/gpXgNQStYmJ0HT1hzyFo0vOsgvBoHMVzGFr4YbH-MHWh6Zg4tWX-YpZH3o72FawnRX31mzuMQ23wQHEPOBgZ8Ydd50DU8PN9UbPr2AE"}], "next_page_start_index": 11, "featured_doodles": []}